小巴男乘客車頭轆到車尾 撞開太平門跌出車傷

土瓜灣發生罕見意外。下午2時許，一輛由秀茂坪寶達邨開往佐敦道的紅頂小巴，沿馬頭圍道往佐敦方向行駛，至譚公道對開時，小巴停下上落客。一對夫婦上車，其中姓陸（55歲）男子踏上車但尚未坐好時，姓鍾（66歲）男小巴司機疑踩油開車，陸失平衝跌倒，沿通道滾至車尾，撞開太平門，跌出車外落地，頭、頸及腰部受傷，清醒送院治療，警方正調查事件。

小巴佬係好仆街 唔好站坐 企都未企隱跟手就踩油去

終於都出事

有無人貼果篇紅van潮文贈慶

諗起編好耐小巴潮文

講開香港公共小巴司機，我覺得真係勁過麥拿倫車隊...............
淨講圈速一定係小巴佬勁，
但講好灣，一定係巴士佬，尤其係渣港島半山，赤柱及海洋公園線果D，
但小巴佬能夠用架小巴做到飄移喎~
據路透社引述，香港小巴佬對秋明 AE86 睇法："86 呀 ? 不外如事!
跑嬴我架 Toyota 小巴先講啦~"

而家有d小巴咪有顯示車速既表係門口隔離，
超速會響個隻，但係次次響到爆都冇人理，
每次一片彎d人就會望住個表，淨係睇住佢響，
好搞笑

大家有冇發現佢地唔止行車快? 上落客都快ga
有時見人夜晚撘Van仔，
司機永無停定比D 客上車，往往要人地自己助跑幾步，
架車開定門駛到埋 o黎果陣就順勢跳上車，
當司機大佬"feel"到你要有其中一隻腳係踏左上車時佢地就即刻地板油去，
而上左車之後亦甚少需要用自己既腳力行去座位，
因為佢一加油時，架車 o既衝力已經將人"fing"到去最近既座位上，
緊緊既將人背隻黐晌椅背上面~
同樣地落客時，D司機永遠唔使拉開門手制，
佢地既車速加上急停已經可以將度車門彈開，
個客就因為急剎既衝力好自然會由車尾被"送"到車門位置，
跟住快手比錢然後跳車，個動作十足十第二次大戰美軍第101空降師，
所以搭得多小巴可以做雷霆傘兵
同埋大家記住，以佢地既"效率"，上車果陣你已經要準備定哎"有落"~
而落斜小巴指定動作就係: 左手推空波，右手扭汰，
真係自己渣都唔敢咁快落斜呀~

仲有而家發覺D小巴成日界 civic，
D小巴佬將架 Toyota Coaster 調較到變左 ----
"Toyota Coaster integra Type R"
civic 咁就收左皮~

小巴佬使乜空氣動力學呀?
小巴佬使乜定風翼?
小巴佬使乜大包圍?
小巴佬使乜19吋合金鈴?
小巴佬使乜VTEC?
小巴佬使乜快cam?
小巴佬使乜大尾牙?
小巴佬使乜氣蕉+中至尾喉?
小巴佬使乜防滾架?
小巴佬使乜咬牙避震?
小巴佬使乜米芝蓮?
遇著小巴佬Type-R行埋一二角..............
如果我識寫game，我都會寫返隻"crazy van"， which made in Hong Kong

最後，我建議D小巴全部都要加裝跑車坐椅及五點式安全帶，
一黎可以俾番乘客少少安全感，
二黎可以當係香港特色放係旅遊指南推介，刺激旅遊業。
不過就唔可以係未來迪士尼的路線上實施，因為遊客們乘坐過後，
將會令他們對高速麻木，乘坐過山車時將會冇晒feel~
小巴佬 ，簡直就係香港的冼拿，
真係服到五體投地

「當司機「大佬」感覺到你已有一隻腳踏了進車廂之時， 不管你身體還有多少分之部位未「完全」進入車廂， 司機「大佬」穿著涼鞋的右腳早已在油門上壓下， 然後左腳一下離合器後左手上下兩個動作已把波箱推進三擋， 車速在三秒後回復至司機「大佬」未見閣下舉手截車之前。 而剛跳進了車廂，身體仍在半凌空狀態的你亦不須花費絲毫腳力行到座位， 因為「牛頓第一慣性定律」仍未適用於凌空的你和移動中的小巴；在司機加油，小巴急速向前時的去勢及衝力己把閣下身軀「甩」到最近既座位上， 緊妥地將閣下背部牢牢貼在椅背上面， 在「牛頓第一慣性定律」生效前絕塵而去。 」

不過今次fing撚咗人去安全門, 渣ga

位都未埋，五點式安全帶都冇用

其實紅van綠van都唔會等啲人坐好先開
除非係果啲手震腳震揸拐杖果啲先會等佢地坐好先開
有時得我一個上車，未行到個位就開車
真係唔知急果幾秒做乜

太平門乜咁易開咩

喺香港永遠唔會搭的士小巴

香港啲小巴佬全部賤種狗嚟

香港之光

因為窮？

自已上車唔扶實, 屌返人轉頭
你都幾好野

有uber gogovan 使撚揀的士？
小巴？重撚好笑
西營盤一有地鐵到 小巴收哂皮
你啲畜生諗嘢真係奇撚柒怪

blanka

未有uber之前呢？

幾多G?

你下下拎咸豐年前講嘢有撚用？
飛機夠係近代發明
你不如問人瑞冇飛機搭乜去南洋？
個閪腦都唔知用嚟做乜

未有Uber Gogovan前，你條柒頭咪又係要坐的士
講乜撚野永遠姐

一係你就窮撚冇錢搭扮唔想搭
一係你就文盲唔撚識咩叫永遠

咁我係咪要講埋由幾時開始永遠唔搭？
喺香港搭的士其實有幾貴啫 對比其他國家
不過問題在於你呢啲唔撚識用腦嘅賤種幫手趕客
你老母臭閪有冇叫你揸的士小巴前學識用腦思考？

巴士都唔會等全部人坐好晒啦。

架紅van 0-100洗唔洗3秒？

即係文盲啦，柒頭

同你啲弱撚智死剩種講乜都冇撚柒用
繼續沉醉喺網絡世界成為最大贏家啦
同中國一撚樣

咁激動嘅？
好驚俾人知窮？
定驚俾人笑文盲？

我覺得你似弱智啫
我又恰多個弱智 唉又就快遭天譴

抵

原來唔會搭的士小巴嘅人就係窮
我真係喺連登學到嘢
受益匪淺

係你作賊心虛嘅肉酸表現令人發現你窮，再順便知道你係文盲

你又發表過啲乜撚言論令人覺得你好撚有貨？
你老母死撚咗都唔見得你有錢葬

重有 唔搭某種交通工具就係作賊？
你老師有冇教你「作賊心虛」呢四個字點用？
文盲嘅似係你件廢物

禍不單行

黎喇黎喇，開始轉移視線喇
你係想證明你唔係窮，唔洗講咁多，一係就貼糧單，一係就貼稅單
但撐到而家都得個「講」字呢⋯⋯

笑死me

好心你個柒頭
我從來冇認過自己有錢
係你個柒頭主動挑機先
係都你貼
算啦 睇你把閪口都唔似富貴格

一係就貼糧單，一係就貼稅單
乜都冇嘅話⋯明晒

我問你 我幾時話過我有錢呀？
我又冇好似個乜撚屈機男咁主動挑人機貼身家
點解我要證明有乜冇乜？
你有病睇醫生

重有 唔搭某交通工具係咪作賊？
犯邊條法？講嚟聽下？

一係就貼糧單，一係就貼稅單
乜都冇嘅話⋯明晒

（定係你唔洗交稅？🤔）

佢機本係一嘟完卡就衝

查字典或者上google係咪真係咁難呢？

點撚樣呀你
好似係你話人窮先
你老母臭閪有冇教你香港行無罪假定
係要你證明我係乞食 你先再吠？

定義：做了壞事怕被人發現

唔搭某交通工具係邊樣壞事？
觸犯邊條法例？

每個post都要嘈一餐

終於出事

從來「窮」都唔係罪
但係你咁煞有介事當窮係罪呢⋯⋯係咪現實生活成日俾人睇唔起呀？

兩位小學雞係時候出「你呀媽個波罩」完左佢喇

巴士同小巴有個大分別
巴士車內有好多打直既扶手 , 而小巴冇
小巴佬冇等你企定就開車 , 個人企喺度但冇野扶就好易仆街

咪阻住我撚狗啦

係咪練緊無敵風火輪

的確唔係
但我窮定富關你撚事？
你又點解話我唔搭某交通工具係作賊心虛？
犯罪㗎？
不過算 睇嚟文盲似係你

咁撚鍾意叫自己純種高登仔
回家啦笨柒
牙祖個大門永遠為你打開

窮咪認囉
冇錢搭的士咪冇錢搭囉，做人有骨氣少少得唔得呀
話你作賊心虛，咪就係話你明明囊中羞澀冇錢搭的士，又要扮曬對服務有要求話永遠唔搭的士
「永遠」？好撚肉酸呀

紅van 落車
司機 成日唔停定
要你跳落行人路

好似 跳降落傘咁

青狼烈轉

小巴狗表示：你未撚俾錢啊

我問你 我窮定富關你撚事？
貼張搭幾百蚊的士單係咪可以證明自己冇貨？
咁撚鍾意挑機扮大佬
貼乜柒單都係你貼先啦
戇撚鳩
講到好似我挑你機咁
有病睇醫生

所以有得揀都唔搭佢

扮對服務有要求？
更好笑
我冇畀你隻狗拒載/收貴咗
我當贏咗

屌 有時間打多兩條code好過
廢事嘈
完全封鎖個白卡佬

痴線，係要笑下你條充大頭鬼嘅窮撚的話，關唔關我事都笑得啦
叫你貼糧單貼稅單 你話話的士單
係咪 你仲未洗交稅呀？

揸紅van多數都mk仔黎

耐人尋味

要 要轉波

原來係IT ，唔怪得唔洗交稅

無敵風火輪

條友真係唔識架啵

我交返個場畀人正常討論/認真post 算
嘈嚟冇意思

IT+窮
不意外

走住黎屌無撚用

窮撚大頭鬼：「嘈嚟冇意思」